# 剑谱第一页，忘掉心上人，哈哈，开玩笑的。
# 这是一个视觉从浅入深的自学教程
### 序言——初识Markdown
> ### 这些初学者只需要了解
#### 首先了解一下我写的这篇文档的格式，即Markdown,后缀名为".md"
#### 从第一眼看到这篇文章，你应该就在想为什么我要用这些符号，用VScode打开这篇，右键点击“打开预览”,你便能看到它真实的样子
#### 实现某一程序的基础知识，可在本文件里看，也可以去网上，B站找教程
#### 一个程序员必须有自学的能力

> ## 第一章——七星剑
>> ### 第一节——在ubuntu中的第一个程序
>> ### 知识基础:`CMake(INIT/CMake.md),C++(INIT/语言相关/C++，基础的去网上学)`
>> ### 示例文件：`INIT/六脉神剑/Hello/`
>> ### 第二节——第一个OpenCV程序 